4/4 5am 搞掂了

2019 NZ WH

有無人都成功apply了？

諗住過去撈咩

有

想搵份barista 工作做

打算幾時過去？

應該11月打後

Hi 巴打
我都岩申請完
但好似無睇清楚啲野就交左

I see !!
咁你quit job去還是fresh grad ?

最緊要無填錯名同證件number la !!!
你幾時去呀

Working 接 working

名同證件應該無錯
但係唔知其他有無
太早起身 睇野濛查查

打算 8月去
但唔知做乜好

做d咩呀咁？

Book照肺未

今日先申請完 洗唔洗咁快

想問下存款個到 拎股票戶口 證明得唔得

應該得 比左先

但我已經交左資料

交齊得啦！依家都係等！
你諗住幾時去呀

依實nz working holiday緊
呢度真係好慢活

巴打 做緊乜 有無自己買車 住邊

交左 但唔知佢收唔收到

冇車不過同啲有車既人一齊玩就ok
呢度啲工大多數都係做工廠

咁你去左邊到同埋做緊啲乜 同埋幾錢人工 多唔多香港人買車
因為想去買部車玩下
唔該曬

你去左幾耐呀？係咪好正？

人工高過最低工資少少香港人比較多冇車牌 所以冇乜人買車
買車唔難呀 呢度啲二手車幾平